[公投比admin睇]正評=認為連登要刪左5毛集中地體育台

班波台狗已經失晒控，唔係玩下假膠，根本已經比大量五毛滲透，佢地成日係體育台開叫人淘寶同炒中資股推去吹水台，一係就開post踩90後製造分化，或者散播失敗主義，咩蓋世寶卡勞豬撈你起佢底根本無個post無五毛成份！

仲有裡面根本勁多厹小圈子火星文post，根本就係入侵本來兩登既文化！以前係高登班友都無咁猖狂，連登既體育台係更加差劣

正評=刪台

負評=留台

推

五毛咩咩妹

屌你老母五毛波台狗🖕🏻💀🖕🏻

LIHKG @ Android

你地真係借天琦個名搞和平集會食饅頭喎

咩咩妹大義滅親

忍夠班波台狗

同意
波台好多人淘寶
最好刪埋淘寶集中區

鄧嘉琳點算

主要足球撚搞事
希望admin手下留情
放過籃球撚

五毛狗一隻

癌細胞，一律格殺最好

首先剷除球王美沙

有咩用

g持好定玩留好

ok乜都唔搞又問獨派去咗邊
武力抗爭坐監又話抵死
五毛真係屎忽鬼嚟

你收皮啦wesley ng sham hang!!!!五毛組full time supervisor!

點會ff我會話你坐監抵死

借梁天琦個朵呃人話自己以死傷叫人支持，自己出黎交請願信同播片

仲有班賣料狗呃左唔少錢send左幾十封email連仔都無做過野

以死相搏係指抗爭無底線
唔代表每次抗爭都要死人
你老味五毛智商咁低就咪撚衝出嚟柒啦

希望ADMIN比總台主關SIR做始終要關SIR帶住連登先做到野

無底線到講明唔見領事唔走，然後見唔到領事求其跌底封信就走得

收皮啦

五毛廣告公司合伙人Warren Yiu